真係唔好笑Ive笑ou笑city

啱啱入大學，入到三大普通科嗰啲喺度笑city llb,ive專業科目，ou nursing 四年之後畢業搵工最多萬三萬四。ive hd 畢業兩年工作人工已經高過你，city準備考pcll,ou nursing 起薪兩萬幾。到時候俾人笑份人工
利申：三大普通科

shitty pcll grad咗咪又係等乞食